有無人包皮過長？

有咩辦法解決？

我幫你啜左佢 唔痛

聽日九龍塘站B出口下午1點鏗等我OK?

我著黃色衫左胸口有隻比卡超就係我

不見不散

下午1點鐘

j 長過皮 姐係點

Me

切左佢算了

返工

正堂男人 成撚日要洗包皮屎勁煩

我完全包撚住

樓主唔係G咩，點解有包皮

因為我唔系

me

好多積

人妖dse學生

隻腳已經成個女人咁加埋條J

幼煙

狗丁 係皮包丁的

😩我真

平時柯尿係咪用包皮上面個個洞仔柯

可以整走塊皮

cos又柒！

都唔是第一次

咪Jer la

以jer論jer姐

我都係

G

小妹陰唇過長😭

雞係咁

呢d叫蝴蝶西😡

比人屌得多

a0

唔切啦，好貴

包住會唔會阻住龜頭發育？

我京痛

會

自己成條切左佢啦

我上網睇話會唔長大，但我又無乜野

我刀系

推

蓋清系咪都有問題所以先同Yoyo挽屎

有村g=地盤包皮過長迷g傻鳩

你=分身

你壓力好大